有無邊度食日本鐵板燒Teppanyaki推介

見到有啲Omakase成$1500-1800蚊位太貴
筆直Around $1500兩位
請出招

鐵人旨花